屌 唔撚係益公司吓

係咁的 間公司做包裝批發 我抖份雞碎咁多的人工 呢排搵到間價廉物美的supplier 基本改改個包裝 net profit 起碼6-7成 我個位又唔係buyer 無責任嫁喎 今年加得果500蚊人工 野就做多左 OT又唔補水

公司好即係你好 好生仔低唸d 呢壇嘢搵到錢 腦細會請食飯

屌你老母 濕鳩公司 個product 丟落海都唔益你

犯法嫁啵 好似係

關你撚事咩

冇錯 你又冇得分

唔好做自己職責外既野
我試過做類似既野俾個本身做個類野既同事針對左好耐

邊個位犯

賺左飯錢 輸埋私人時間

佢可能以為你話改改個包裝扮之前個個咁

做多錯多 唔做唔錯

拿哂牌
咁我果行係做呢d
年年三個腦細 分成千萬 但班伙記抖最低工資